即係以後用一個紙箱加幾條電線就可以當RB？

今日警犬見到一個疑似土製炸彈（一個紙箱+幾條電線）
就已經唔敢推進

[共識] Twitter hashtag

一百個有一個係真嘅話 一定唔可以發生

當年六七就係咁 死左好多人

以後遊行
一人一紙箱

而家科技發達，唔會無差別炸啦

有危機

萬一大家真係用呢招

如果POPO放個真既出黎炸到無辜既人
(唔好話唔會 係一定會...
卧底已經丟汽油彈 拆鋪拆野 )

示威者就變當年工聯會